「國歌法」殺到埋身啦！！！！

政府計劃於本月27日，在立法會恢復二讀辯論《國歌條例草案》及另外9條草案。

政務司司長張建宗去信立法會現任內會主席李慧琼，他說本屆立法會會期只餘兩個多月，所有未能在7月立法會會期中止前完成審議的法案，都會在本屆任期完結時失效。政府樂見上星期五召開內會特別會議，終能突破困局，目前有10項政府法案，可適時提交立法會大會恢復二讀辯論。

推呀

27號！

宗仔想上位？

和理sing 唱進行曲

條bill 有限定國歌的官方錄音播放方式

可能喇叭音響唔夠 hi-res 即為貶損國歌

拉得